美國確診人數已經過左支那同意大利

西班牙德國都應該好快多過支那

以上呢堆國家唔係就咁算吓話
八國聯軍啦起碼

無事…股市千升 死人確診好閒

死成千人 血債黎
無可能就咁算

係，唔可以咁易比支那過到骨

生化珍珠港

所以大陸個數有幾真大家知。

美國做咩都要第一

利申:人在美國

仲唔肯帶口罩

中國個數字真定假
你知我知單眼佬都知
但偏偏真係好多人都信

美國人係口罩都買唔到。

利申：人係美國

911死咗2977人，美國滅咗成個Al-Qaeda

今次會點？

大陸1月28後只要係陽性但無病徵，都唔算確診。病好翻發又唔計。